前線好波 為左扔隻雞蛋成車人比人拉

一齊上一架巴士都做得出有乜好講

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

on9

有時要收一收皮
系前線決定，但無話到你地決定死同送頭喎

聽下其他人講，攻就齊攻，散就四散，個腦轉一轉，ok？

仲要屌記者
記者就中立既
你唔想比記者影到就自己跑快兩步

上巴士

907 入機場
908 美領見

P牌 5P字

露哂底啦

巴士好慢架

關前線撚事，而家係黑警亂拉人

今次真係齊上齊落
前線不如諗下有咩目標先行動啦，衝都要衝得有意義先得㗎
如果係拆鐵的話我衝落黎幫拆添
但是好次今次咁仲要搞到滅團⋯⋯
真係好可惜

又分化屌手足
我屌你呀

你真係當人on9
依班係太子開始比人live著去到上巴士
中間扔野入狗屋拆mtr cam比人影哂
就算入唔到其他入你非法集結都夠

冇腦都唔講得?
咁樣送頭612幾多錢都唔夠用

不推文ar大家

Blame the victim 有撚用 ， 檢討唔係問題 ， 你呢d仆街反話好傷士氣

分化撚出沒

依家問題係黑警濫權

唉，又一個on9鍵盤戰士

你估佢哋唔知有黑警濫權呢個問題
濫權已經唔係第一日嘅事
佢哋自己應該一早識應付 但都俾人拉晒嘅話
講一講冇錯喎
我唔知你哋點解成日推晒落去係濫權嗰度
鬼唔知班黑警濫權咩
咁你咪要避免自己俾人拉囉

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你明知依家打緊仗，你會唔會覺得比人拉完再鬧佢濫權有用？

你咪撚出街

而家企係街都會被拉

事到如今，我唔明白點解仲會有人用固定路線嘅公共交通工具撤退

收皮啦 得把口

屌你

不完美 可接受 需要改善呀

Be water my friend

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

係扔就扔氣油彈啦
扔雞蛋對方不損兵但己方要折將
好on9

扔咪扔 關你撚事咩冷氣軍師

問題係完全冇改善過，上巴士係咪好明顯唔work 呢

垃圾post, 下面唔洗覆

收啦，現在講依啲嘢有咩用

馬後炮我都識

而家好明顥係警察亂拉人咁都可以屌前線
以前又未試過直接停嫁巴士查車
撚知玩到咁串咩分化撚

下次/下下次又係咁

你d語氣真係好乞人憎 收皮啦唔輪到你指責

日日出黎被人拉係咪最好ge 策略啊屌你老母
唔改善點進步

唔出黎咪唔會比人拉囉好未?

眾人皆醉你獨醒，封鎖上一頁

你一係講啲建議出黎，而家你係度屌前線有咩用

我冷氣撚起碼留到個有用之身
你出去掟蛋傷害到對面d乜
自己比人拉埋
之後又要律師救
應唔應該繼續做你地自己決定
反正比人拉個個唔係我

我係831中午已經叫人係灣仔/cwb跑上山，唔好mtr轉荃灣綫，一個人都冇理我

負皮 上一頁

我嘅建議就係做完任何野之後都唔好用公共交通工具，寧願跑上唐樓/跑上山好過冒俾人拉嘅風險

你個身有撚用？？？？上網咁把炮上帝視角指責手足叫有用？
然後依家公然恥笑人比黑警拉 話你on9怕你嬲
Blocked

錯咪錯在到依刻你仲低估敵人lor
對面做咩都冇後果
唔跟守則做野你都告佢唔入
天真到極點

連班狗都見到你上左架巴士仲咁淡定

唔好用你自己嘅安全黎試探對方犯唔犯規，尤其是佢哋犯規根本冇後果

不完美，要改變

成班full gear上巴士
地鐵都仲話人多出口多
巴士真係
仲好記得頭先有手足大大聲話俾曬啦
記者唔洗俾 上車啦
d記者分分有臥底 呢下真係柒到核爆都唔割

無腦就認啦

而家人多少少就非法集結嫁啦 根本任佢講

721白衫唔撚係非法集結?

喺某啲市區用腳跑嘅速度可能仲快過巴士，而且跑前跑後係你自己隻腳決定，根本冇可能坐交通工具走人

唔好屌，冷靜啊手足們

收爹啦 不完美可改善

你都知道係任佢講，咁仲期望啲乜嘢？佢落錯charge要賠錢俾你？

咁如果唔係，要點呀？
畀啲建設性好唔好呀？淨係識喺屋企屌

不分化

你街坊look冇gear佢告你都入唔到罪
齊gear快閃比人拉埋佢一定咬實唔放

關乜事
而家問佢哋個良心係咪跌咗都俾人拉架啦

再諗吓下次點做好啲好過

嘈夠未 要檢討就完哂慢慢檢討 有人肯為你行前線
睇到呢d post 真係心都淡埋

算啦，今晚好少事

分化post 請善用不推文

咁撚低質P牌
blocked

樓主 屌你啦分化狗

你地仲係到講可接受就係助長緊依d魯莽既行為
圍狗屋講左幾多次唔可取都仲有人做
結果就係次次都出事
依家佢個個地鐵站都有人巡 又可以封站
走既難度都高左好多
你地仲支持前線咁做我真係冇野可以講

分化撚嚟架，大家唔好中計

垃圾分化撚

set個rb就搞掂 要拉真係輕輕鬆鬆

不割 各有各做 兄弟爬山

次次都係咁架啦
有邊次係有人聽

唔好spin走重點
重點係亂拉人

其實而家告唔告得入已經變左次要
係比佢拉左入狗屋唔知做d咩先係重點
所以街坊look又好 full gear都好 根本無分別 你比佢知你係反佢既就照拉入狗屋玩

要改變呢種街坊look唔怕告得入既概念 要轉做唔比狗拉

原地解散 大家自己搵無cam嘅地方換衫走

用哂咪再捐囉

前線決定啦 你嘈條撚

分你老母啦無腦盲撐撚
前線去麻包袋魔法我都支持
起碼有實際作用
掟雞蛋真係純發洩
咁都撐得落?

唉

屌你老母臭閪冷氣軍師

唉 所以話左要休息

不完美 要改善

麻包袋係唯一有用方法

真係唔建議再圍狗屋圍狗宿啦，一黎人少，二黎冇乜用

仲話核彈都唔割，雞蛋已經割了

點解現時勇武派會咁stupid

[url]樓主冷靜d!
我都好嬲覺得佢地好蠢！但唔好因爲呢件事，破壞成個運動核心，不指責！當然前線們要檢討啦！經一事長一智！仲有慢長路行[/url]

又一隻支那5毛分化狗

分化撚

叻啦 冷氣軍師

得喇最叻係你喇

你可以做既 係繼續提供建議俾人 叫人改善
人地聽唔聽係人地既事
你呢刻都仲要屌前線就係分化

收皮啦 分化撚
你所謂支持 頂多咪係鍵盤支持
你落場 join game丫仆街
開個撚屌post又有實際作用?
有心就好聲氣D俾建議
而唔係開個 topic 咁撚串

如果英國佬用你咁既態度打納粹德軍
一早輸撚咗

算啦樓主
一句前線決定係大撚曬
你講個問題出黎反而比人屌係冷氣軍師分化撚
比狗拉果個唔係你 唔洗咁上心
佢地已經係唔會聽人講

你最叻
涼你既冷氣喇垃圾

Let’s blame the victims

不完美 無改善

乜撚都唔割

唉....

亂拉人已經係常識，但我唔希望前線成功因on9被拘捕都會變成常識

勿分化

樓主留意標題

可唔可以唔好講D咁既野 佢地企得出黎 已經勇過九成既人 我地應該係繼續支持佢地

分散走
換街坊裝（如果可以）

一早放棄講

收皮啦
你咁撚醒唔落去幫手？

屌你老母 分化撚

你都痴撚線，你落場打呀不如？
前線係手足，唔係你隻卒呀！

Block得 自己打飛機啦

又係到屌女人著裙 唔撚屌強姦犯

屌你真係一你就標籤左我 我都俾人拉過啊屌你老母

夠鐘出去做狗喇

前線做乜都唔俾屌，最後不進則退

仲有咁多羊群 跟埋一大堆人走做乜

成班MK仔想做KOL曬英雄主義

濫權唔係第一日，你地撚完就走玩快閃
你同佢對峙係無用，難道你覺得可以屌到佢放人

唔係話分化，但都唔好成日情緒主導！
下下畀人捉，戰鬥力就慢慢減弱架喇

blame 對家唔該

不割席
各自爬山

睇到嬲，不割𥱊，不分化，實撐你
石壆都過唔到果下。
記者唔洗你照顧呀！
記住自己身份！！散就散，咪再一齊散
嬲到震

收皮啦
記者講左係急住避popo先求其上左巴士咋

請善用不推文模式

你做過啲咩威水嘢阿有用之身，食過催淚彈未阿有用之身

樓主分化撚黎
勿推 請Block

關你撚事？

我愛前線

唔好成日用分化、冷氣軍師做擋箭牌
衰咗就聽吓人意見啦，喂大佬一拉就暴動罪㗎
前線一個錯誤決定累全家㗎

下次做好d咪得囉

賽後檢討可以
但語氣唔得

721
811
831

呢個真

不要blame
不完美 可改善

今次仲挨到而家係靠不分化不割席
你想變返5年前咁？

唔知圍狗屋做乜

希望下次改善，但我依d和理非有咩資格話前線

又一隻全家仆街死冷氣狗

其實大家係到互相指罵嘅都係冷氣軍師

屌你老母知唔知咩叫提醒，咩叫埋怨
你呢D分化撚一日到黑淨係識blame the victim
講到成架車既人應該要怪罪手足咁
咁撚叻，你自己走落去做呀仆街

啱啱甩p就咪撚咁多嗲啦

屌咪撚再分化啦
人地俾狗咬 你唔撚屌狗去屌手足？
我承認手足呢次有改善空間
但同路人唔該唔好用呢啲態度講嘢
唔做都做咗咪撚打擊士氣
我見一個屌一個
學下藍絲啦樓豬

收皮啦 分化狗

好on9 呀屌！ 下次落去叫佢地唔好一齊散囉！
落單又話人落單，唔散又話人唔散，散又話做咩一齊走！ 咁撚叻你落去咪無人比人拉囉！

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

做左柒野唔批評得？比勿分化呢三個字，自己綁架左自己，抗爭到咁唔理性，仲想有成功？

事後你講乜7都得啦
事實係佢地根本仲睇緊消息未反應得切就比人截停左啦
求其落車你又肯定冇popo?

一句
係做得唔好 係要改善
但唔該 要踩要屌既大撚把人做到
無出到去既 唔該激發你地既潛能
將所有諗法做法post出黎
大家一齊去度條好橋
所有可行方法都講
你地冷氣軍師/無出去既巴打都有能力貢獻！

妖 咁唔衰都衰咗 你鬧乜春
出事個個都唔想 前線自己更加唔想啦你鬧就鬧得爽 有無諗住俾狗拉仲要俾你屌多兩句嘅人會有咩感受
唔係唔可以檢討 係唔使屌得咁狠囉 冷氣撚語氣都好意思咁差
人哋已經承受緊好大壓力 你估而家個個唔知做錯決定咩 使你咁撚大力再屌

前線加油不完美 但可接受 我哋一齊改善多謝你哋 有咩事出聲 呢度好多人幫你

唔好好似日本社運咁屌同路人啦
我知有時係做錯咗，甚至錯得好緊要
但態度好少少可以嗎？我相信做錯的手足都好內疚
好多人都已經好灰心，我唔想我哋自我分化、內部解體
人哋藍絲可以無後顧之憂咁企喺道德高地齊心屌我哋
而我哋已經比對家屌，唔想再自己人屌自己人

從來唔分化唔割蓆唔代表做錯累人唔屌得
家陣免死金牌？

應該一早識應付？
班警係每次都突破下限
我哋手足全部都係有良知嘅人
如果唔係一早麻包袋啦
如果知點搞班人又可以避免拘捕你估冇人講？
我哋係連登係紙上談兵 點解唔可以尊重一下前線？

核彈都唔割

唔好分化

Read

搭地鐵又唔得，搭巴士又唔得，下次行返屋企囉

講咗唔打陣地唔圍狗處講咗好耐啦
成撚日話人唔尊重前線 前線成日屌人付出得唔夠有冇尊重過其他人啊？
你想重蹈日本學運覆轍嘅你咪繼續神化佢哋
明明一早講好咗不分和勇
呢幾日又係要係咁屌
仲有啊你做冷氣軍師咋我唔撚係啊

我 屌 你 老 母

咁有咩方法有用？唔係靠啲冇用嘅方法點捱到宜家？你估大家坐係冷氣房冇啦啦都可以嬲足三個月？唔係因為呢啲你口講真心on9嘅scene, 點sustain咁耐？

5p字唔代表d咩 最多係mk仔

又唔係拉你，又唔係打你，又嘈乜尻

sad but true

錢香港人大把 無咪再捐
本身就唔應該濫捕 宜家屌手足送頭 分化撚

太子站啲警察都唔係拉你
太子站啲警察都唔係打你呀

吸經，下次再好d
人地拎條命博，不分化，我會尊重

其實要預班狗乜都做得出，所以我地要諗下究竟點拆(?)不過HK01賣9佢地(fact checked?)冇計

五毛紅色警報

死撚開啦，五毛狗死全家

係啊
我地點死都好
都會攬住你地一齊死

屌你老母佢係又拉唔係又拉 街坊都拉 點撚樣唔比佢拉啊on?

行路咪得

有人覺得屌同路人就係分化!我想講就係因為大家都係同路人先要屌!
想你地醒啲唔好再做蠢行為一啲價值都冇送頭,完全戥你唔抵呀!

HK01條友報寸你係到怪個前線?
核彈都唔葛啊DLLM

成班冷氣軍師收撚皮啦

名改得無錯 評論者
剩係識鳩噏

問題有晒live可以告多好多條罪
唔同街坊呀

不割席呀屌你老母, 係度搞分化

On9

請善用起底功能

大家唔好互屌啦 嬲到點都唔會分化割蓆㗎！
嬲其實都係心痛⋯⋯

一齊進步一齊努力

依家連比意見希望可以改善都唔得
一日到黑同自己講我地冇錯，係黑警亂拉人咁樣冇意思，根本進步唔到

都話唔係唔檢討 ， 但唔該唔好用埋d咁系既語氣講 ， 好傷士氣

On9 blame the victims

係要改
冇人讚佢地做得好好
但唔該唔好用呢啲咁嘅態度對自己人
留返對外鬧popo
手足唔做都做咗 鬧嚟有春用
有建議嘅就擺低

係呀，係講唔通嫁喇，係有讚無彈，係有撐無屌嫁喇，做兄弟手足呢啲基本野啦，自問無陪佢地俾人拉已經好内咎，無資格對兄弟指手劃腳。

又冷氣軍師

弱智就唔駛上黎啦
呢度仲唔夠呀？

收皮啦屌你老母 後果都係佢哋承受 你就咪撚出聲

收皮啦屌你老母，入機場送頭唔撚見你屌

死全家啦機場撚

搭兩站就好落車啦

鬼唔知咩，所以先要醒d，搭一兩站就轉車啦

呢個時期出篇文都可以有500幾個負皮, 樓主都真係垃圾得經典

咁不如你俾啲實際啲嘅建議
唔好一味喺度批評

你呢d叫屌唔係叫善意提點
比人篤灰 應變唔夠快
衰左無野好講
最撚嬲係你地呢d十足藍絲廢老既仆街係度指點江山
係咪想分化啊屌你老母？

25萬id 開頭
睇個衰樣都係6月頭開ac
慌唔係甩左p 就分化咩
block 左就算

仆你個街講風涼話食屎啦你